到底係邊條臭系發明高腰熱褲？

d港女著到尿片咁